懇求上進Ching(上進養綾瀨⛩)放過我地待奉部仝人

面對小圈子既滲透，
分身既密集攻擊，
各連登台既戰線，
待奉部手足們已疲於奔命

規矩我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

其實上進ching咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對上進ching一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣動物台有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔係話0奶係G

之前待泰陪仲對你咁好, 又同你鳩up又幫你同井仔和好，無report你.....
飲水完全唔思源

而家只希望動漫台手足加油......大家一定要撐起動漫台！

For the member of 動物台,
I am very very sorry for the discipline of 小直 who had done yesterday
As the former chairman of 侍奉部,I confess that it's my fault.
Maybe my apology isn't in person but in動物台,I hope all of you can forgive us.
I can say that member Minami is only a attention whore
A low level living thing
A eat shit dog
I wont have excessive expectation to be forgiven by all of you.I still have to apologize to all of the 動物台member,though.
Fucking retarded,
Member minami
20-07-2017絕筆

請大家互相理解，Trans-Am!!!